[經濟手段救港] 日五罷買行動正式開放簽署－一定要ＳＩＧＮ ＵＰ！

＃日五罷買 ＃日五罷買救港 # 全民罷買日 ＃罷買，我罷得起 ＃Sunfribyebuy #byebuydayhk ＃２００萬人和理非一直係義士身後支持佢地！

響應唔到罷工？遊行出唔到黎？唔敢上前線？去唔到機場？仲有心情買野嗎？
你地可以再出多一份力－響應罷買運動！

罷買運動正式開放宣誓承諾ＳＩＧＮ ＵＰ！
我地需要每一個６１２出黎既２００萬人一齊幫手響應罷買行動。
簽署ＬＩＮＫ

無論你地係連登仔，和理非，勇武，爸爸媽媽，每一份響應罷買既力量都好緊要！
ＳＩＧＮ ＵＰ人數好緊要，係我地向政府施壓既籌碼！請大家一定要廣傳，叫哂希望支持運動既親友簽署！

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

點解要罷買？
政府漠視民意，官黑勾結，利用警黑合作／白色恐怖等下流手段打擊市民言論自由。然而政府對市民傷亡不聞不問，只談經濟，由此可見，經濟係向政府施壓既其中一個有效手段。我地希望令政府唔好再用下流手段，正面回應民間五大訴求。

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=1/4人口每星期少2日購物 = 1/4*2/7 = 少7%營業額，對鋪租貴既香港地，7%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。罷買唔係罷工, 幾個人唔返工對間公司連作可能無影響, 但香港咁多人, 只要集體真係唔買, 生意少左就係少左, 實有效果。

罷買目的係令到香港經濟短期受影響，令社會各界開始不滿政府。更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

可以支持返良心小店嗎？
罷買唔係希望大家苦行，亦唔係希望搞死所有商家。我地會配合其他藍黃店舖ＡＰＰ，呼籲大家將有必要既消費花係良心小店上，同時全面抵制奶共／黑心店。
長遠黎講我地目標係令到經濟受影響，搞死奶共／黑心店，黃店唔受影響甚至有正面影響。
自由篩
發夢罷食app

參與罷買者的好處
1. 香港消費貴，養成罷買習慣減低消費，同時能夠建立良好儲蓄習慣
2. 儲錢捐助立場/其他僅有的中立新聞機構，保護新聞自由
3. 留錢幫助有需要人士
4. 留錢買保護裝備

點解揀星期日同五？
我地相信一星期揀幾日，會比較容易令香港人持續實行。而星期日同五兩日係由１萬人既投票結果決定。

香港人有可能響應嗎？
我地揀左每星期日同五 兩日去集體響應。相信呢２個月發生既事，加上互相影響提點下，香港人唔會再善忘。

So far Facebook/ig都見到好多人share我地既posters，特別係Working Class既反應好好，都成功係爸爸媽媽間廣傳。但係，最緊要都係你既參與同share。
（直擊養心殿午市營業狀況：

未來活動方向
a. 陸續推動其他innovative既嚮應方法，如$50/day challenge
b. 配合其他人搞既活動，例如去商場涼冷氣
c. 配合其他組織，例如環保組織，共同將罷買概念輸出

FACEBOOK PAGE
IG PAGE
罷買運動文字詳情
以前既ＰＯＳＴ
金水ＦＢ ＰＯＳＴ

Push

612 721 811

推呀

罷買容易過罷工
唔係唔做下嘛

不如學ice bucket 咁 整個省錢challenge
用有個app叫 day cost
報番每個星期五、日既數

好似咁

罷買

會整呀， 但依家人手唔夠想廣傳左ＩＤＥＡ先，cover埋年紀大Ｄ唔會玩ＣＨＡＬＬＥＮＧＥ 既人先

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

推

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

幫手推一下呢個ＰＬＥＡＳＥＥＥＥ

一定要推，大家學習下簡約生活，其實仲幸福

撐呀

洗少啲儲下錢

幫推

push

推推

Puuuu

Puu

推
係咪未有得download住？

PUSH

已 sign up

THXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXx

721 721

呢個方法維持半年應該可以搞到一堆商店執

我會自動每日將消費減到最低
唔買唔會死既千奇唔好買
唔買會死既用最最最平既方法獲得

放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

#日五罷買